入尼講低你呢個星期有d咩野唔開心既事

如題

係度擺低哂佢，星期一重新出發啦

返工